我老母比外星人捉左！

e 家要即刻成立張隊救援，有沒人報名？

仲以為手足籌錢 等我仲攞定張卡出嚟買贖罪券